【陳志全私人檢控郭偉強案】 律政司考慮是否介入 要求押後6星期審 陳志全反對

陳志全（慢必）· 1 hr ·

剛收到通知，律政司要求法庭押後審理郭偉強案六個星期，以便有更多時間考慮是否介入我的私人檢控。

本人反對押後案件，法庭在六月初發出傳票，至今已經超過三個月，律政司應有充足時間考慮是否介入。上次上庭，辯方亦以等候律政司決定及立法會選舉為理，要求押後審訊至下星期一（14/09/2020）。其後選舉被取消，再無藉口拖延，故希望法庭能如期審理此案。

支持「慢必工作室」

push

劣症屍: 證據不足

藍屍殺人放火金腰帶
政權保護
無敵金身
法治社會？

屌那星
快必新巴司機一拉就上庭
呢單咁撚耐

有哂片証據確鑿

唔介入我切柒

秦朝都有法治，好出名添，都係依法治國㗎

有咩好考慮
介入撤控啦
都睇通你地會點做

介入後徹控
法官又會批

日日眾籌打官司

又係仆街律政

助理刑事檢控專員蕭啟業早有dq私人檢控, 協助警暴前科

係大公報親封的doj反人類小組隊長

大公報班共狗其實有提doj迫害示威者的部署
因為林鄭賤雞當係政績show比中共睇

doj 成立左特別小組迫害異見人士
由一批想上位又無道德的人做

副刑事檢控專員楊美琪
高級助理刑事檢控專員周天行
助理刑事檢控專員陳淑儀
仲有一個係我講的助理刑事檢控專員蕭啟業

而西環為合理化doj玩政治迫害

當時搵左香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強呢條共狗合理化成單野

Pin this

留名睇律政師介入

doj: 自己人唔準告